球王再一次幫小孩平反

依張相俾人bin咗成大半季 結果有冇C朗對住阿積士都係要出局 牙朗好有愛心